老豆搵仔系列之死狗公Eric Chung鍾家傑

本身佢已經俾人擺咗上gp 但係未夠!!!!!
一於推到佢過唔撚到Probation!!!!!

呢條狗公樣77咁，發夢佢似住自己膊頭有粒花用交友app溝女，加上會係咁追身邊嘅女性朋友，最慘係無俾佢食過唔受佢溝，佢都周圍唱話上過人。佢仲經常以為自己好大權，同啲女都係話自己好有權有勢，係指揮官喎，其實只係一個未過probation嘅見習一粒。

發夢佢仲成日屌啲上司唔撚識做嘢咖

利申: 發夢咖咋

推

繼續推

發夢有人話我聽 佢原來唔止玩app仲會叫雞

大家一齊講:
死狗公 Eric Chung! 死狗公 Eric Chung!

推呀

想知一粒花過唔到probation會點咖?
到時出到嚟，又嫌人工無警犬咁好搵，高人工又唔輪到你啲人聽見做過警犬就唔撚請，慘過過街老鼠。
仲點叫雞，點玩apps溝女做player呀

狗公呀sir左邊面粒大癦好好認呀